[月經] iOS集中討論區 (42) X 真係需要Home Button?

官方一律$635換電

iPhone 6或以上減價至$228 暫定期限為2018年內

街外價格參考（非打手）

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

iOS 11.2.2 現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.3.3, 11.1-11.1.2 Jailbroken)

盤古：

Yalu：

11.1-11.1.2 無Cydia JB:

11.2.5 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

[免JB] iOS 8-11 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

Check電池容量
Battery Life by Victor Robinson

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci
iPhone X: Hoda

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11 Auto Brightness位置

注意： 換電可以要求天才唔update/洗機

閃魔出左防塵版3D
唔洗推hoda了

想問下宜家仲有冇得換5s電？

冇既話出面邊間好？

頂我淘左一客良品

我都有張一客良品未用
張belkin好地地又唔想哂

閃魔仲要平廿蚊

屌點解部機打打下機會暗左 教黎教去都光唔到 但係打完隔一陣又會光翻
同埋頭先打打下勁lag 係咪過熱會咁

利伸 6s ios 11.2.2

我用緊閃魔非全屏都好地地唔想搞住 搵日得閒的起心肝換做一客先

係降頻

好想換

過熱會降頻?
咁係咪因為降頻先會暗左?

有無link
唔知邊隻先係

新帖留名

係 同埋你粒電個capacity少左都會降頻
你6s 10.2.1開始就有呢段降頻code run緊

熄左chrome 十世 on9 moov

最撚on9 就係整好個playlist , Apple Music 中文歌又變番英文屌你老母

一登出又正常跟住又要重down

有冇一個正常既YouTube player? Pro tube 用唔到tubie 要睇sub 左乜好煩

低能仔

好撚煩

最後都係俾六蚊買首小幸運 之後用Spotify 算

屌你moov 聽聽下又跳歌 垃圾

Evercast?

話時話chok仔用緊咩串流音樂

moov

Thanks!

係要等好撚耐

利申又續咗一年

係咪你隻手遮住sensor

即負皮

Lm

無呀 我一開始都以為係

有無開自動調光暗?
有無用MON貼?

降頻會暗mon同埋speaker細聲左

本身都覺得可以真係好唔得下 又跳歌

Spotify 算

小幸運俾六蚊去itunes 買就算

因為呢首歌香港版權俾左moov

48當蝕俾佢 用一個鐘del app

我同人share所以算

Ios 個speak功能有無廣東話?
岩岩唔小心㩒到 發現係蝗語
明明我siri係Cantonese

iPhone 7上左pb5食電左好多喎

依加download緊
好彩見到你個comment

倒緊

Keyboard settings 有得轉

你唔早講

唔可以降返去b2咩？

我以為你係台送

11.2.2有無伏？

我就係見你up咗我先up

用得耐就會冇咗上面條bar 入app見到但拉唔到落嚟
除咗reboot 有冇方法解決？

又倒水又熱

冇 bug多數係reboot解決

有無人上左11.2.2

有冇人上到

上左，暫時冇問題

踩埋上11.2.5beta啦
天下11一樣屎！

上到

早知留喺pb2
我無backup就升左

屌，一讚就中伏

我屋企wifi上唔到
但4G又得咗

淨係呢一頁有事

Wifi我都冇問題

backup左升完有得落返pb2咩？

itunes係咪on9?
做完backup自動波同你更新逼你上11

strong hold beta2

壞線就咁rock in換得唔得

Chok仔用cmhk呀

我csl就真係個台送moov既

咩線先？3.5mm to lightning果條我係rock in

星期一至五6點前可以rock，星期六日同紅日就冇可能

而加係backup完就直接幫你更新
問都唔撚問
apple真係除左安全樣樣都好仆街

想問下係咪我set左啲乜？我記得佢ios10個陣重有得睇，唔知由幾時開始就無得睇
Iphone 6s plus 11.2.2

Whatsapp更新完之後啲字密咗好多 個emoji直頭頂左上去

老灣機城留名

你試下reboot 再叉到100
用一日睇下點

唔用Apple music？

X 都會 想死
應該都關過熱事，打機開到最高效就會咁
已經係普通薄膠case

中文歌變英文名

登出登入又要down過

cmhk 佢夠data 用嗎
ps cmhk 學生plan 無真無限

試過都一樣，中左bug?

update 左最新ios d 電欣禁式下跌
幾% 幾%咁跌 唔想咁快換電呀

利申 Iphone se

爆mon
去apple 整
通常幾耐拎得返

上星期 6S 屎忽癢升上 11.2.2 又無咩事

係咪我好少用部機先會咁

有無人試過sense唔到張sim
長期no service / searching..
就算好彩用到 過一陣都係no service / searching

但張sim入落第部機又無問題

外國用家指，其iPhone X突然過熱，放入雪櫃兩小時亦未能降溫，亦有用家只打開Facebook及Safari看影片，iPhone X機身過熱，電池也如「倒水」後用盡；另有用家指，只將iPhone X連上Wifi後放下，4小時後發現已用了4.5GB數據，十分嚇人。

On 99

電量bug我又唔算多中
最多都係中過2-3次，reboot後就冇事

反而用家庭分享acc開唔到app個bug就成日中

Pb5電又倒水，又狂中usage time = standby time部機一日叉起碼兩次。慘撚過食屎
下個update一出即升

Pb4果陣 個個都係咁講

下星期你就會發現 pb5=official

幾時先熄WiFi 就真係熄WiFi

我覺得幾好用 唔洗驚唔記得開wifi

以後唔會有

想問下依家邊度出iPhone7 .8或者8plus平得最多
暫時知數碼通淨機減幾百
手頭得恆生enjoy卡同hsbc信用卡

其實根本咁迫人轉會
小小自由都冇，一行出街唔記得入設定閂WiFi 就會週圍連啲唔知乜乜網絡

唔會有咁嘅情況

呢個可能性好大

冇喎 你問題

11.2.2 係咪唔好亂升
iphone8

咁又唔止係wifi呢個問題既...好多野都迫緊人轉會....

由iphone 6 , iphone se ,iphone 7 plus , iphone 8 plus

想轉會既感覺愈黎愈

你7plus 轉8plus 根冇分別 快d轉啦

7 plus 轉 8 plus 冇分別 ?
個相機已經好大分別..

我11.2.2今日都唔知咩事又瘋狂倒水

有幾大分別
sensor 大左幾多? 光圈大左幾多？
除左raw 之外 如果淨係為左相機升級
個人覺得好不智 仲要重左

iOS11都是屎

有d想用x 同屋企人交換返8p

真係低能

唔係掛

電量一黎已經無得比,二黎我部機個外匤裝得鳩,次次聽電話都會zip 住頭髮
上次去藍精靈仲死都話係我mon 貼痴頭髮

好多8plus 人都講自己用緊X想downgrade

On9, 呃9 你個意義向邊?

好似話係靜音制夾頭髮

電量我又ok 同7plus差唔多

電量你以為同ip8一樣？
其實ipx 同ip8p差多果二百個mah 但8plus 個mon 大dd用電多d
至於夾頭髮 係咪睇得cotent farm d文多
我女友勁長都冇事 佢都係唔用套

有邊部iphone 無靜音制 仲要一鳩樣design 我7，8，x都冇事

Apple store 咁早開

我用左兩個月8p
明顯覺得x 電係差好多
Office 叉滿搭車聽住moov 上下ig fb返到屋企
8p 個時剩85%up
依家x 一定7x
同埋部機明顯暖手d
唔理佢咩夾頭髮啦,總之依家就好怕擺個電話埋耳仔

用家問題

我6plus機頂夾過

天線位？ 我係比個bumper 夾過 但裸跑就冇試過

Con 你老母咩on9
依家我自己使用感受丫冚家鏟
你咪撚走等我收工返去拎單掉撚死你個on9仔
On 撚9

係掉撚死我先好
一兩張單掉我唔死嫁
快d拎ipx單黎掉鳩我啦

你自己柒左就死撚開啦屌你老母
所以話點解ifanboy 咁乞9人憎

聽筒上少少條gap

柒乜鳩 講兩句就上撚晒火咁
又冇指明話係你就對號入座
睇怕你現實一定好撚失敗 搞到要上黎刷存在感
快d拎d單黎掉鳩死我啦 唔好對住個mon 屌啦

狗咬狗

刷你老母西咩
我話想用8p多過x
邊條撚屌又呢樣又個樣先呀冚家鏟
你呢d 撚屌就真係刷存在啦
講撚到部野咁撚優越
一部x 值幾多錢?
半隻錶都買唔撚到啦on9

姐係你覺得 人講乜都包括你在內

都算極度自卑產生極度自大

我冇話部機好撚優越 不過你又講到買唔到錶但又唔

買多部要同屋企人換機玩都幾可卑

Any肥 你玩開乜錶咁把炮？ 睇死咪又係撈ap

我就睇中左隻rm 唔好話半隻啦

最鐘意睇你d戇鳩仔撚你兩下就起撚晒鋼屌人老母

一睇就知你好撚失敗

弱智

係咁低質嫁喇

仲以為有幾撚把炮
啱啱i大畢業既垃圾
笑撚死人咩

所以你見我都唔撚覆佢啦.

用左8 plus 兩個月
一手摸番部6s
難得得來既手感
換左大機是否不智

畢左業好多年 借細路acc用 真係可悲 要起埋人底 幾時去我屋企根下拎單掉死我

Wfc

貴到呢

明明8 plus d 野同x 一樣 隨左mon
點解要比多兩千幾
買手感sosad

條友反8plus反到離撚哂大譜

淨係講相機 ipx 前置ir sensor 可以玩埋portrait mode 後鏡雙OIS 都有分別
其餘全屏比 重量果d更加唔洗講
Ipx multi core > ip8+

我冇話反 我自己都用緊8plus 同x 雙開
係compare with 就好撚伏姐

你覺得8plus伏就得
人哋覺得x伏就要俾你屌到仆街
又content farm又盛
佢明明講緊自己用後感

你仲要quote住佢咁講
仲好意思喺度話人對號入座

我quote Chok人
屈得就屈啦你
又係人地9up就當專業用後感
講乜你都信 豬咁蠢冇得救

唔覺，我冇用過7，有新點解仲要買舊
粒a11省電cpu快過iphone 7 a10 70%叫冇大分別？
而隨著功能日益增多，長遠嚟睇a11點都會慳電過a10
另外iPhone 8 聽筒同喇叭都大聲過上代25%

唔用烙印芒可以考慮下

咁仲衰，喺到單單打打跟手再屈人對號入座

人哋cap埋iphone x 介面你仲想點？

點解係都要搵位屌人攻擊人？

理性少少ok？

係咪以後要評論部機好唔好用，

都要貼哂跟機盒同收據上嚟至信得過？

唔好煩，全部blocked

冇你諗得咁長遠 8plus 已經係舊時代遺物
玩左咁多年 唔通呢期興vintage?我帶部大哥大出街先

屌 你又話我屈佢對號入座人 又屈我quote 佢。咁又屈返我對號入座人
1999 最唔撚理性果個咪係你自己
咁佢 cap埋 x 介面又話拎d單掉撚死我 又有冇傾過部機既野
唔好選擇性失明扮睇唔到啦

岩呀 根本上世紀產物
咁鐘意大額頭大下巴J飽佢
我支持永續iPhone 8plus ！

知唔知咩叫聽筒...
有時收得唔清楚想開大聲啲有咩問題

部機我打算用兩至三年，
當然會長遠地考慮效能與用電問題。

好長情

唔好咁話人 ［可能］人地做地盤 太細聲聽撚到咩

8plus都叫舊時代遺物，咁an機喺你心目中咪連iPhone 8都不如...

冇faceid同影相差啲就係舊時代遺物，講到咁極端仲邊有得討論落去

唔算，大把人仲用緊iPhone 5s、samsung s2呢啲機，喺你眼中佢哋一定係古人嚟

認真同你討論 apple 野有乜唔係舊時代 好多野都係玩緊二/三手科技 ip8plus 呢個design 呢個spec 玩左幾年 仲未玩厭 我真係要寫個伏字 而ipx 玩過真係覺得超前左十年 （用家意見）

不過 同你傾左幾次 都係果句 電子野有新買新係常識

唔夠人講又開始單單打打

香港地少人多，平時行街實會需要開大聲少少喇叭方便聽電話、開大聲啲聽筒傾電話，有咩咁出奇

不如你直程話條友係對空氣講嘢好過啦

佢cap圖之前咪話咗部機有咩問題囉
佢cap圖係因為你不斷質疑佢係咪機主咋

個重點唔係你有冇quote佢
係你係咪質疑緊佢

我由頭到尾都話你屈人對號入座
你咁鍾意話人對號入座、話冇指名道姓
不如索性話自己係對緊空氣講嘢

我見到你的
忽然間lf2個啲

追到咁前有咩用

有幾多嘢係用得著

可能你同一班人用得著

但係出街望下好明顯仲有好多人係追求實用、穩定嘅手機

多數人（包括我）都覺得，穩定行先係常識

有冇人instagram用5分鐘就跳電+機身熱
一跳可以跳20%

試下用Friendly 啦, 慳電又慳位~

屋企有61W macbook pro火牛
係咪可以用係iphone x同ipad pro 12.9 2代到快充?

其實8 同x 咪又係同一粒u
到8系lag 既話 相信x 都唔會好得去邊

個animoji除左新出機同條女開過黎試一次
之後完全無再開過
第一次玩/用黎氹小朋友係ok 既
但係如果次次send 個msg 都要拍條movie 咁做哂表情舞一輪
我無咁好心機咁多時間做無聊野

重點係無乜朋友用imsg

依家d 通訊app 咁鍾意抄黎抄去,fbmsger 個堆整個相類既入去唔出奇丫都
都係個句
玩一次半次係會覺得好得意
次次都係咁send 應該會同voice msg 一樣 屌9對面可唔可以打返字

我部8+ gps hold 住唔識郁, 拎去紅精check, 佢地認為係hardware問題, 先後換過兩部, 究竟係咪真係hardware問題?

其實鍾意邊部咪用 我好鍾意7plus Jetblack所以打死都唔會放出去
但係大機我又手細 咁咪換X 各有優點（對我嚟講）

我7plus 都係
不過係間唔中

買8 Plus個mon又大啲又平啲
呢兩樣嘢對我黎講明顯重要過X其他優點

咁都有得開戰

要開埋wifi先識定位...

老老寶寶
iPhone X 11.2.5 b5真係ok喎

諗住walk in Genius Bar 換機

講多D
點OK!

粒電同埋流暢度

11.2.5 而家好似可以瞓係度側身都可以解鎖？

你用耐左姐

點睇airpods？
有iphone macbook係咪買得過？
但本身自己又有cm 有時出街懶就想拎airpods 聽歌就算

追左幾頁 結論就係

可以block撚左 “8plus乃失敗之作”呢位user 完全盲反 連8同7用落冇乜分別都講得出 不如你話iphone 6同6s冇分別啦 外型一樣添

人地用8plus 貪佢完善 有touch id 粒U又屈機 你就拉到鬼咁遠 好似用8plus就殺撚左你全家咁

收工一路追post一路笑 多謝你提供娛樂

買啦 正野黎

巴打用緊？ 隔音點

條友比人既感覺係自己買左X就睇唔起用8既人
要不斷踩其他用家去滿足下自己既虛榮心

airpods唔好提隔音啦

可能gay cook俾左$0.5佢做ipX打手呢 咪撚理佢

尋日11.2.5 b5極倒水 但今日又回復正常

隔音之前喺士多試過同earpods一樣，戴落係冇earpods咁容易甩

要隔音你買入耳式啦

根本7/8/X就各有各賣點
呢度成日有人問買邊部好
大家都好理性分析邊部有咩好/唔好

岩呀，自己用得滿意咪好

個frd 新買iPhone 7 成日低過50會自動熄機係咩玩法

iphone7慘過食屎

好似幾方便咁

咁驚

咁好有問題

今日我同事無端端黑芒所有制無反應,要hardreboot
我仲笑佢仲用到web whatsapp 即係未hang 機
啱啱收工就輪到我
同埋ipad pro10.5 呢幾個beta 都respiring 得幾密下

以前6s未上ios11唔係咁，上左ios11就係咁，依家8plus都係咁

擺到明係ios11垃圾

有兩日條3.5mm to lightning 壞左，用跟機個EarPods, 搭地鐵完全隔唔撚到音，聽到地鐵行果時d噪音多過聽歌，用返條535就較3格已經ok

屌 咁買唔買好 買左又怕少用

AirPods又真係方便既，有日搭地鐵見到對面pair情侶一人一隻，一齊睇片定聽歌

唔好買啦講真 有CM仲買嚟做乜
同埋airpods唔太隔音

535係cm?

冇野了

我有cm airpod, airpod for 方便同唔想成日full cover 隻耳
cm for 想專心聽歌

iPhone播YouTube音樂App，在大約3天前在App Store展開了限時免費的推廣活動，暫時未知推廣為何時終止

gMusic除了可以讓YouTube在背景、關閉屏幕之後播放外，亦可以同時播放手機的音樂庫，及支援Radio及Google Play Music線上播放功能。

Source：

airpods可以方便有電話就聽到 唔洗帶player
但千幾蚊又好似好哂錢

ios11係ipad上係咪好d

大概幾時有下個update 而家b5倒水到仆街

傾半個鐘電話冇15%

係 7仔有d倒

iPad 2017 成日有bug
特別係開split screen

會唔會諗下onkyo w800bt，sony wf 1000x果啲

除咗入耳之外，其實airpods係完勝呢堆牌子

iPhone X 閃魔全屏應該買邊隻 好多隻唔識揀

咁又冇考慮 因為買airpods都係貪佢同macos ios個種無縫接軌

btw其實我都用緊cm，但我冇諗過買airpods

我都覺

我都一樣
我覺得兩者有啲衝突
但當然你有錢嘅就買哂都得

係有啲衝突
但有時用player聽聽下歌 女朋友send voice message過黎又要除耳機聽message再戴翻
之後就想買個airpods 方便下

要靚就 verbatim

要抵就名抄優品 $49有mfi邊度搵

買左airpods之後，你用cm 聽player 都係要除左隻cm 先聽到

淘／屎米好過

verbatim

上面係講CM定IEM
利申：真係Custom Made,但呢幾年懶得濟都係用藍牙算鳩數

咁睇嚟好快到我

我用mmcx藍芽線算

我player, 好少少既有線耳機，airpods, 無線入耳式耳機都有

到最後，我都係選擇左用有線耳機連腸仔落iphone

頭兩個評論都浮哂泡

真．CM
Custom made

暗物質數碼專營店? 定其實同閃魔旗艦店一樣?

sorry 我錯左

其實唔好成日屈同扯條線，平野線理論上都耐用
（ 抆線係要抆個頭，唔係抆條線 ）

而家果隻冇圈圈

iphone x 好食電 係咪我部機問題
同埋依家啲app未全部支援iphone x 搞到好多時上下兩條黑邊唔好睇

升左11.2.2， 正常左6日左右，今日突發倒水電（待機又正常wo ), 一用就去得好快

先利申唔係搵客

近排先發現原來公司有acc係Apple store買野有折
Device就得5%
但Apple care有15%

有冇巴打需要可以搵我同你一齊去買，你比返cash我就ok，我當賺下里數

買左就應該翻先用cm聽

ciem 用左v6s兩年其實都想升級

好似成日要叉電 好煩

感謝你

個nplayer瘋狂彈app
del左都係咁
有冇其他apps 介紹？

電流不穩

呢樣係煩既

倒水

vlc?

我avplayer

笑死，最正喺佢扮中立，瘋狂對空氣講嘢。人地分享自己用後感都唔得，人人都要跟佢個套

用緊兩條，有條用左年半，暫時唔覺有問題，日本三菱質量我諗應該可以

呢間我都有用 買得過

究竟apple幾時肯整走個home returning bar 真係好驚有印

我想佢整到3D touch果個位出home

咪係囉 有個3d touch又唔用下佢 不過對我黎講只要無左條bar就ok

又x 又7plus rich chok

想請問各位巴打點解決呢個情況？

難d 佢似係放棄左舊介面喇

肯俾3D touch multitask你咪算皇恩浩蕩

我用緊ve6xc冇諗住換住

reset network setting?

佢係講緊ipx喎
不過我覺得而家個操作都夠，睇得出apple唔想濫用3d touch, 搞到啲操作唔太直覺

係 3d touch條bar 其實同㩒home差唔多

想問下有冇apple music+自己有rip碟嘅高手
duplicate咗嘅歌係咪真係冇得救？
屌佢如果我有隻碟有幾個version, 重複啲歌咪up唔到上icloud?
同一隻入面嘅歌都有機會誤判嗰下好嘢

想問Apple $228換電係咪已經開始左？

想佢整個3d touch真係熄wifi&bluetooth

改歌名再upload可能得
Uplaod完再改番個名

係，我試過咁樣ok
但要改做完全唔一樣嘅名先得，加少少字佢都detect到
有一大堆碟係咁真係想死

已經見到有啦
只不過過一陣會散咋嘛

想換qdc5

既然依家lockscreen 有得3dtouch 開cam 不加取消左個右拉開cam 佢啦
拎住向手成日因為無意識tap to wake 著左mon 唔小心開埋個cam

Yes

其實11.2.2再裝過會唔會無咁食電？七個鐘就去到零
如果會我今晚backup再install過🤦🏻‍♂️
利申：6s plus

嗰條bar都唔知留喺到做乜

agger

Chok 用緊咩case 同貼

其實設計邏輯已經有誤啦
如果底下條嘢要長留，咁點解右上條嘢只會喺lockscreen出現
兩邊用咗唔同邏輯

係 不過長用個底實有條烙印

閃魔非全mon貼
case就求其淘

我覺得依家個3d touch唔係濫唔濫用
而係冇人知

用緊 miniso 舊版硬 d 個條 mfi 線 so far so good 都算叉得快 同埋感覺上襟用過新版

我whatsapp set左不自動save入機
之前save圖後個檔名都係img_XXX
而家變左堆亂碼 有冇方法變番正常

請罷買垃圾名創優品

支持verbtaim

但係佢條1.2m線成日冇貨

買左小米嗰條

其實一路用一路叉舊電係咪真係好快打柴

用到<20%先充仲易打柴

浩南哥 知不知pb6 /GM /official 11.2.5幾時會有？

我諗應該耗電量高嘅apps先會傷 睇片打機嗰類

啱啱換左8仔，3D mon 貼 係咪最好用imos 睇落好貴

btw now 淨用殼無mon貼半裸跑使用中

快啲beta6 7仔就嚟死

好倒

標準答案：淘寶閃魔

唔用貼 個MON正啲

一粒砂

想jb部 se 想問下呢幾個有咩分別

盤古：

Yalu：

11.1-11.1.2 無Cydia JB:

等AirPods 2揮手區

升咗上11.2.2 成撚日開咩apps 都白畫面停撚左係到load 咗成個字最後彈app,要reboot 先正常返，係咪痴撚線，iOS 真係越來越垃圾！用到燥

有新look就好

裸緊 mon，真係好正

裸mon個感覺超正，不過正係驚跌爆 上網睇imos 3d 滿版9H幾正，聽日去專門睇下

有無人放iphone 7 plus 有意留tg

屌

咪睇你部se用緊iOS幾

巳爆

無Cydia jb有咩用

裝到d tweaks 不過詳細就要自己google
我今次冇搞

無錯

點搵你

App名: Cytus II、デベロッパ: Rayark International Limited

正呀屌你 但係部Air 1 係咁crash… 唉係咪夠鐘要換

非滿版先正
乜野2D3D滿版全部都係用顏色遮瑕疵，其實個底入晒塵

Whatsapp 成日話咩 close whatsapp can prevent you from receiving notifications 其實有冇影響

有時whatsapp call出左個apps又會call failed, 應該點搞

依家係11.2.1

Beta6出了

睇定D先

RSS Player Support iPhone X

應該係1GB RAM問題

好波

但煲誇世代都冇zoom full screen

不過已好好多

即上，應該差唔過pb5

搵唔到 beta 6 ipsw

今晚先搞

已上beta6

好似最順今次個beta

喺公司即dl，希望唔好倒過pb5

用左幾多分鐘

幾分 是但啦反正都係食屎

上個月買左Iphone x, 近排冇update 而家11.2.1 已經覺得用電好快
琴晚差飽100%去訓教，訓醒得番37% wtf
一睇番usage...

我有lock機架囉 一起身仲打唔開眼，用唔到faceid要打密碼

利申：之前用iphone6 換過一次電, ios9 d電好撚com用

11.2.2用電快撚過11.2
早知唔升

似你部機有問過喎

我都等緊IPSW

一陣升11.2.2 睇下有冇好番

sorry, skip 咗

拿 beta 6 就出咗唔洗講

正式版會下星期一
11.3 beta 1 會下星期二

內部人士浩南兄

今晚先上beta6 等巴打們電量包膠

9點斷電
玩左一舖王者，
Bluetooth 長開連耳機
芒長開
仲有95%

iPhone 8 Plus

下個月beta 可以揀熄低電throttle

即係如果你廢J 電

1. 好似依家咁降頻

2. 全速前進，40% 就熄機

b6真心掂 6日前up完b5做同一樣野 放低部電話個半鐘同我燒十幾%電 今日1%都冇燒過

40%會唔會mean咗啲

啲人之前係咁嘈apple 都係想咁啫

iPhone 8係咪無得禁5下power去停用Touch ID?

本身粒電已經細左咁多, 再40% 熄咪仲快玩完

有可能 20, 有可能70

係睇你個刻做嘅野要draw 嘅max power 舊電提唔提供到

起碼有選擇先
如果我係完全唔care續航/長期有得叉電
點解要因為粒電廢而放棄性能

即係自生自滅

有冇人試過

唔知有冇人有同樣問題
我部iPhone X 擺係iMac面前
會搞到iMac個Bluetooth神左
不停斷開 用唔到Magic mouse同keyboard
我拎開電話用得返
打上Apple度問
佢叫我用電腦果陣熄左Bluetooth唔好用

我覺得好反智 同一間公司既產品
唔可以同時間用
有冇解決方法

屋企wifi 用2.4ghz?

你中咗usage同Standby個時間一樣個bug姐

Dual channel
都係用AirPort Extreme

但真係差滿電 訓醒得番37%
次前最多都跌1x%

一晚跌1x%都唔正常啦.

有冇beta6 半日用後感？
核電 / 倒水？

之前玩玩下見到底bar有印果隻sao而家可以唔使再玩喇，而家佢要vpn之餘重要較埋部機左日文先開到game
bandai真係on9到震

正常使用下我覺得幾好.

閃魔正常版可唔可以連埋原裝 silicone 殻一齊用

sos果度set

非全屏就得

一般般（8 Plus）

7仔用咗半日
今朝0630 電量100% update
而家1500 電量57%
冇乜點用都跌到咁
我覺得電量一般般
聽日再睇真啲

8仔3d加原廠膠殼冇問題

7, 8 一定冇問題
個角起咗你唔會見到

X 3D 貼加緊case 個角即起

我前幾日都中過依個bug，又係瞓醒少咗好多電
解決方法我係reboot部機再叉過電，之後就正常返無再倒水

btw其實跌10幾%都唔正常

部8 plus升左咁多次 成日無啦啦打字lag機

sorry漏左聯絡方法
tg：

巴打三國志玩咩國？

S1 蜀

咁都叫一般 ?
你叫班X用家情何以堪

啱啱升beta 6 未feel到有咩分別

B6 叫用左大半日
明顯無之前咁易發熱
之前開safari 耐都會feel 到暖手

用緊8仔Silicone 加 閃魔3D表示無問題
想轉埋Leather 避塵

聽人講新AirPods 係咪年底先有機會出
考慮緊買AirPods 定rha ma 750 wireless

我兩樣都有
返工放工搭車用rha 隔音好啲 音質同有線750差唔多
返到屋企用MacBook/iPad 或者跑步做gym 果陣會用AirPods 夠輕夠方便 又true wireless

本身有beatsX
但心郁郁想買過隻
Rha 換device 係咪唔方便
有機會MacBook 同兩部iphone 互換

係咪個個都玩beta 6都冇人試玩11.2.2？

應該冇

其實一樣方便

同你用緊差唔多既野 無事

最近引發喧然大波的 iPhone 電池事件，可謂 Apple 歷來最大的危機之一。因為他們刻意減緩效能而未告知消費者的作法，不僅讓許多使用者忿忿不平，有的甚至怒而提告。在祭出低價換 iPhone 電池的服務之後，更讓各地的 Apple Store 幾乎都供不應求。而現在 Apple 終於要再有近一步的動作，也就是讓使用者終於可以「關閉效能限制」的功能。
Apple 執行長 Tim Cook 今日接受 ABC 新聞訪問時表示，在下個月 Apple 將會推出開發者版本更新，其中就將包含能讓使用者關閉效能限制的功能：
下一波的 iOS 11 開發者版本 Beta 更新預計會在 2 月初推出，意即，公開測試版本或許會在 3 月推出，屆時用戶若真不想要因為電池老化而限制裝置效能的話，就可以進行關閉。

浩南哥

usage 同standby 永世一樣...
reboot 完好咗一日, 隔一日又變返一樣...

係

係咪有D APP食左呀.
有冇更新app呀?

????

冇 見到你講下個beta有得off左個cpu限制

試乜撚野玩，出左咁撚耐
一出即裝，冇乜大問題

浩南哥 iOS 11.3 beta1 就有得off降頻定點？

任何ios update消息 只信浩南哥就夠了 內幕人士

其實浩南哥就係Tim Cook

利申

舊機都係慘，一係升上iOS 11又窒又倒水
一係比錢換電，如果再up埋上11一樣係又窒又倒水

6仔升上ios 11再去換電係咪就解決到？

好少少咁囉
重點係要Apple肯寫返順

即係都做唔到完美解決

上完beta 6之後轉keyboard同有時打字疾左

其實舊機過 iOS 10.2.1 已經開始throttle

我想問部機開左10個鐘以上要重機?

發覺部8PLUS開左10個鐘左右就會LAG 但重機完就冇問題

利申: IOS11.2

Beta 6 喺multitasking 果頁撳空白地方出home果個Animation係咪新架？覺得有啲唔慣 定係一路都係咁樣飛去左邊
利申SE

iOS 10:換電後應該會順返
iOS 11:換唔換電都應該未必順得過10

唔關事
用iPad頭未試過呢個情況

8仔用家表示都中過usage同standby個時間一樣嘅bug

較部機去日文真係
vpn 反而我ok 反正去大陸都要用

我有舖更新癮, 一有app update 就會上

有無人上左beta6之後Adblock block唔到廣告
打字轉keyboard又會lag lag地

Beta5都有啦

呢個好似iOS問題
唔止x有

RSS player 美劇有無link🙏🙏

我自己仲以為兩個野壞左 原來係咁🤦🏻‍♂️

有無巴打8仔電已經開始有啲鳩縮

講電話好似食電過以前

apple music duplicate歌唔畀upload真係好on99
如果係佢自己apple music嘅碟又勁重複都可以dl到

好似不嬲係咁
beta5都係咁

好似玩左咁耐都係得一條link用到

如果唔追FaceID同前置人像mode既話，8Plus係呢一代最好既機啦 始終係呢個design既最終版

X似實驗品，期待下年會唔會飛走到個M額同解決烙印戰士呢個問題

11.2.2 無打機,無線充電

下年隨時加返touch id (under screen)
到時候一大班X user又會再買新機

轉返TFT 芒. 你仲唔仆街?

Gay Cook: 十周年撚狗成功

買新macbook pro但買冇touch bar版 會唔會on9

唔會
利申用緊

你打咩機呀?

點先可以cap咁長既圖

唔夠電個時打我都會lag

呢個下次加去#1/#2啦好嘛

我覺得tailor 自動排正啲
一般都冇誤判

又無抹走watermark

冇乜問題

Tailor比錢咪可以整走水印

即係邊條

Tailer成日都揀漏圖 不了

5c之後 隔兩年咪有SE

8仔 speak 巳壞 , youtube 無影, Call speaker 又無聲

巳經Full Format 左部機, ringer switch 巳經調左係開聲

#你老味apple 係咪on9 , 咁快壞

5c當年咪仲貴

睇TPD

irss睇tvb果個

你有冇跌過部機 / 沖過水？咁快壞真係唔屌唔得

依加Apple tv壞左無得九book genius bar

咩叫鳩book

Beta6隻圓角矩形係咩轉咗？

4 g 隔離果幾格係home 就變左咩都無
一入apps 就出返啲格出黎

成日都覺得apple internal連試都唔試，就咁推個beta/pb/release出嚟

其實拎過出去換mon藍精靈check唔check到

有冇同你痴返條膠邊

有呀，個mon會突起少少 Iphone6黎

打多左 ，個app入面tv無option揀genius bar

而家我打橫部機都開始見到條底bar嘅印啦，Apple再唔搞搞佢我諗過多四五個月烙印戰士已經夠經驗進做究極體喇

我想apple寫好個watch os先
屌佢開emoji等十秒等到手軟都未覆到

True

你見keyboard底色變藍呢個bug就知佢根本𥘅心處理細節

由11.0到11.2.5 beta6都仲可以有呢個on9 bug...
仲有 emiji每次都彈叫你揀膚色 選定左一樣照彈

Agger

我ipx頂果啲野有時得lock screen show到，一unlock就消失

有時用faceid ,見到佢咁易就unlock左，有少少擔心會唔會一樣好易比人開到
講緊係照到眼鼻就得個陣，妳似開始唔care個嘴
連食緊飯個嘴郁下郁下，個電話角度睇落又cover唔到個嘴個陣

都降左唔少
7plus 粒電大約 83%健康

我果個冇咁勁wo

個鼻同底條bar水平，電話距離塊面30cm左右唔近唔遠
佢都開到

離塊面30cm佢應該睇到你差唔多成塊面啦

6s iOS 11.2.2 玩whatsapp 打字都lag

屌你乞原來大範圍到咁
我之前睇呢孺女相都冇咁犀利

咁大係咪即係之後official版係呢個

搞乜鬼 直接出11.3啦好嗎

應該GM 喇喎

咁嘅build number係official啦應該

老chok:金，繼續課～

恭喜，中獎

iphone se 係咩嚟

3488 / 4288 有幾貴
利申2016年4月se初出無幾耐入手

課金$228啦望

Beta6用左一日都幾倒水

唔理了 直上beta7

依家apple個策略係

有平機(SE)
上代旗艦減價 當中高階機(iphone7/7p)
最新旗艦 賣高階價錢 (8plus, X)

上中下 分別應對android S625 / S660 / S835 三個level 的market

Apple唯一冇出既係 平民機 因為唔夠蝗國屌米華為搶細價market

B7有咩特別？
我玩左咁多個版本都feel唔到改善左啲咩

依家Apple由$3000至$10000嘅iPhone都有賣
市場策略黎講算係天衣無縫
雖然呢度好多人都屌A9已經好out
但對好多唔留意電子科技嘅人黎講仲係好夠用

屌Apple幾時先fix 電池usage同standby時間一樣個bug
今個星期中咗兩次

雖然bug 就真係一定要fix 既,
但個個usage 同standby 時間一樣bug 真係咁大影響咩?
佢又唔會影響到你粒電消得快定慢既又
有幾何會成日睇佢?

依個bug會令到部機倒水架
前幾日瞓前100%，而依個bug令部機喺我瞓緊嗰陣都run緊，瞓醒得返73%

6s Plus既我睇完身痕想試 好淆

好似幾正 想整比7plus

我有部後備6s想玩
但jb唔到

當我冇講過
要11.1.2

up咗11.2.2
部機用咗幾日就會lag 上連登都lag
係咪正常？

利申7s plus

Why not 11.2.5

6sp用緊11.2.5倒水咁

升左b6
個WiFi 就算話唔自動連WiFi 都繼續連

即係新嘅s1 s2 都係咁 ?

我隻g1係咁我以為apple又玩野整慢去焗你換新錶

一樣

以前2.x.x version時候好撚快

係咪7/6S 先有11.2.5更新?
我8仔冇

有冇裝Beta profile?

I watch 係咪有得用google map

當然冇啦連放部機都輕地咁好

Apple map嚟

有冇買applecare🤦🏻‍♂️

Gay Cook連qc都做唔好。。。

beta7 好用？

而家買iPhone 8有無優惠?老母想買

想問下BETA backup係正式版恢復有冇問題

冇 同一版本就ok

冇乜大分別 不過應該係GM版黎架喇

等11.3

早知守beta2

iPhone 7仲係iOS 10.3.3，
升唔升11.2.2好？

No

beta 7我唔見左個feedback app
應該係GM

Smt

thx

咁搞鬼

似係

一裝完就叫你agree呢樣果樣 以前都係GM/official先會咁

8 Plus 各iOS版本的CPU 跑分比較

1/13: 11.2.5 b2
1/18: 11.2.5 b5
1/20: 11.2.5 b7

有啊

我真係冇左 但profile仲係度

我有wo

我都有

連Timcook都唔鍾意我

6s 11.2.5 b7
電算唔算襟用

我都冇左個feedback app

被選中嘅細路

10.3beta先升上去先

B2

啱啱買左ipx update 唔update 上ios11.2.2 定keepios11.2.1好

Up

gm 會冇

GM 個 firmware 係冇 debug 同 feedback app

如果你見到有，係你個beta profile 俾你嘅

ios11.2.2係唔係會iphone 性能下降

我自己由11.2升完11.2.2就倒水左
已經用iTunes 升

KKBOX 竟然過期會員斬有限時優惠3.9 兩個月

Fix 保安漏洞緊係升咗好D
反正11.2.1同11.2.2都唔會差好遠

唔覺，升完部8 plus Geekbench 仲高分左

B2仲有核電

仆街gay cook 次次都係頭幾個beta近乎完美 之後愈出愈衰 到正式版就例牌倒水電

8 Plus 11.2.5 b7

一般般

有幾多人同我一樣strong hold緊beta 2？

iphone 6 plus有無得降返10.3.3

off咗ser

想問下
default呢個位其實係咪off咗？
其他定位嘢default係全on?

認真
iPhone 6 Plus 電池爆全球性缺料！蘋果考慮允升級換「6s Plus」整新機

哇屌，b7 效能飄忽，時高時低

b2 真係效能最高 + 真核電

部8+仲係11.2，好滿意又核電，搞到無乜意欲升級

呢度有冇巴打玩jailbreak?
app admin做咩突然間用唔到既

利申:9.3.3冇更新過任何野

B7上連登極倒水

8plus 三分鐘冇1% 之前B6都冇咁衰

認同11.2 8plus 好核電，係有小小bug

8+ 11.2.2 其實舊電都好核，係有時唔知做乜用耐左會有d lag, 要restart先順返

我部 6plus 今日先無啦啦 drop 到得返2X % 電, 排apple 最快要28號
想俾多少少去 icert 換算

換電係咪要有apple care先有228個價？

呢個咩app黎

我兩個禮拜前book左排換電 去到依家都未有得換

上個禮拜係咁問銅鑼灣同中環apple係咁話無貨要等到2-3月

Apple係得既

都唔會用得岀有分別

估唔到仲有咁多人用 6
本來舊電得 7X% 仲有得等下, 今日無啦啦變左少7X%

我X用B7 又算ok喎

少咗好多人jail
我都有9.3.3 jb但淨係裝ifile activator呢d基本野

有冇咩apps係用黎睇今日限時免費既apps？

認真問架
呢個禮拜發現舊電無啦啦由100%跌到97%

想送部X比細佬
睇左成個post發現好多問題。。。
係未應該買8仔

Geekbench 4 by Primate Labs Inc.

你自己down app check?
定攞去俾精靈check

佢想要咩咪咩囉

你細佬好幸福

AppZapp Notify - Personal Alerts for Apps on Sale & New Apps by ConIT AG

個app成兩年冇update

down左 聽你咁講話兩年冇update以為會係上世紀既resolution 不過8仔用都正常

Apps Gone Free & Daily Tips by

呢個都唔錯support iPhone X

因為8仔同iPhone 6一樣姐

又好似係

App check
Battery Life
唔知係咪心理作用 好似倒水左
但慳住用都用到6-7個鐘既...

Thanks

舊嘅iPhone ipad你地會點處理？封塵？定係放咗佢？

得閒拎嚟叉電 / jailbreak / 試beta

我個部已經好舊
iPhone 4s個電池已經開始發漲

早幾日先放左部air2
部6仔就仲長存緊

部4s 降返落6.1.3
好懷念

iPhone iPad都仲好
有部iPod touch 4都唔知有乜用
Apps又裝唔到
唔夠ram上咩網都彈safari

以前覺得呢個UI好型

放
老爺5s 長插大陸電話卡
出iphone7 就賣6s

之前icloud photo share 個bug 又出現返
想點撚樣丫apple

每次見到呢d link 就想佢抄google play
向電腦用Web 開都可以直接有button 比你dl 落機
再唔係整個qr code 比你scan
唔使下下都要拎起電話再search 過都好丫

想問下，apple music係同步唔到itunes預設嗰啲smart playlist?
明明初初用apple music嗰陣仲見到，但無啦啦冇晒得返啲普通playlist

如果你果條list入面有一啲iCloud music library冇嘅歌
成條list會係Apple music消失

係咪呢個問題？

基本上同步晒
但唔知關唔關未完整事，有重複啲佢未upload得晒上cloud，要手動慢慢搞

我5S漲左 4/5都未漲

而家可以用返既話我都想用

其實用到
Appstore 會detect到
然後會幫你download返舊版apps
暫時youtube spotify facebook 都用到
Whatsapp 就未試

WhatsApp 唔得，server blocked

想佢update比人揀用咩UI

上網見到 64 gb 機慢過256gb 係咪真?

SSD flash 係咁
大GB 數快啲因為多啲 parallel channel

其他電話電腦都會有呢個behaviour
用落冇乜分別，唔洗理

thanks

依家Apple 有無得walk in 買X?

有

我嘅意思就係因為你條list有啲duplicate上唔到cloud嘅歌
搞到成條list都上唔到

8仔左右上角有gap sip得落張a4紙角有冇得拎去換？

個iOS依家都比人屌大，有另一種UI揀一定會仲大

隨住功能越來越多，用新式平面UI 係必要

舊式 (iOS 6-) 所有見到嘅野都係load 圖，係慢好多同繁複好多

如果唔拎出黎叉係咪會發漲

Air2放到大約幾錢

自從用左2GB RAM既機，就覺得部MINI3好慢，依家拎黎JAILBREAK同睇劇睇戲

屌你老母
成日都咁撚樣
幾時先解決到

之前記得有巴打話今日會出新正式版
係唔係？

mini 3 = iPad 3 伏

推

你絕對可以拎去換，但唔一定換到機

我再睇睇

咁佢會點樣搞

Beta7會係gm 既機會大唔大
11.1beta 出現既舊bug 11.2.5b7 走返出黎
依家個photo share album 新upload 上去d 相個thumbnail 又錯哂

基本上係

開咗佢再關埋就俾你

姐係點 唔多明

我9up

Beta 7 係 gm

咩bug?

巴打之前係咪話今日出 ？

點分係gm 定 beta?

我見到佢寫 beta 7

希望係

由build number 睇
15D5059a 係 beta 6
其實佢個build 係15D59
但佢個build number 顯示佢係beta,有debug tools, feedback etc
後邊個a 字係revision,即係呢個build revise 咗幾多次先出
通常 beta 4,5,6 已經 stable, 會係a,唔洗執

例：ios 11.2.5 beta 1 (15D5037e)

Beta 7 係15D60 ,即係已經冇晒所有beta debug. 係release candidate.

冇左個feedback app咪gm 好似係

Iclould photo share 個相簿個Thumbnail 同張相唔夾
即係正方格preview 係photo a, 點知開出黎變左phoro b

Beta3-7都係垃圾

你企硬要換可能得既

仲有個問題,點解X d screen cap 解像度會低d
定有得set size 架?
依家我cap 親圖都化化地個image

都咁多年啦
做乜咁執著個電量

如果係成功就好

iOS6其實真係好好睇

還我beta2

11.2.2如何？
7仔用家表示up左幾次個keyboard轉中英間中會lag到爆炸既問題仲係度 真係好困擾
間唔中連widget page同multitasking左右掃都lag到癲要reboot先暫緩到個問題（一日後又loop)

今晚iOS 11.2.5？

叉定電Ready 先

將部iPad 4畀嗰個咩brightstar 回收，睇吓有無apple禮品卡畀返
iPhone 4s就拆粒漲咗嘅電，留返部機，廢事第日漲到機都爆開

有無巴打試過水凝膜 個保護性係咪好低？
貼完覺得手感幾正但好驚一跌個mon就係咁先

拎出街鋪賣好價d

2000 我仲有3個月ac+先過保

有無人night shift 去到2357 會自動熄左
但手機顯示係無熄 到2359先顯示熄果陣先可以開返

我嗰部本身係apple refurbished 機，拎出去都唔知人地肯唔肯收

正常 set咗schedule不嬲係咁
nightshift一出我就已經咁用
不過而家set左05:59 因為好多時23:59仲用緊電話

Ipad4我上次換8有700gift card

攞去邊度放好

5s vs6s 6s 快但5s 又唔會慢到痴線

重未有

應該要聽晚先有

唔係星期二先會出更新嘅咩
定我記錯

你啱

即係今晚有11.2.5？

個鬧鐘好似有BUG？
有時無聲得震

iOS幾

11.2.2

希望Apple真係出返部LCD既Iphone X啦,唔想用LED Moon

用住8 Plus等緊
色水差啲冇所謂
唔燒印就得

Me都用緊8+,8+都係LCD黎架,夠哂啦
Lcd仲平D添

呢個bug好似前幾個11.2.5beta都有

點解我部x 第一日出用到依家
睇raw data都話我有2800mah

用緊6s 唔知點解睇錄左既片會睇唔到 禁入塊變感嘆吧

明明前幾分鐘仲睇到 唔知搞乜變成咁

呢個好似10都有
利申：嗰時中過一次，但仲知醒

[url]
[/url]

舊iPhone6 Plus送修可以免費升級6S？
有冇人可以Confirm ?

係你比 iPhone 6 Plus 嘅維修費
佢比部 6S plus 你

人流愈來愈少

Gay Cook 整個垃圾ios11黎打擊用家信心

Jony Ive唔撚砌返掂個ios 下部我真係轉android架

你開咗iCloud album

我呢半年都睇緊有咩Android好
三四月有批新旗艦出嘅時候就買跳樓價舊旗艦

S8+

U11聽聞唔錯

不過始終主力都係會用iOS

S8+正
我對Note 8最有性趣
但真係太貴
我諗就算跳樓完都唔會太平

#metoo
太多嘢用緊Apple懶得轉

U11呢期個價都跳跳地樓跌穿4000
但Help This Company

我見佢相機唔錯

6 plus 好過 6s plus

之前講apple music smart playlist上唔到music app問題
我發覺logout完再login就見得返，即係之前應該係bug撚咗

另外想問一個問題
正常嚟講apple music一logout係咪會del晒所有嘢(包括唔係apple music嘅歌)？
因為我試過一次logout佢留得到啲非apple music嘅歌
但今次logout就乜鳩都冇晒

I phone x ios11.2.2
食電超快

上連登3分鐘無1%電

美國Apple 26號有HomePod訂

你地部8p/x 有無買apple care+?
得返30日可以買 唔知買唔買好

冇
個care成1/5機價
搏佢兩年內冇穿冇爛就算
反正都會用貼同套

貴過Apple tv咁多 不了

本身有喇叭 用apple tv airplay都夠

我最近跌崩左隻角 所以心郁郁想買apple care +
等以後再殘少少比8舊換機

其實依家係唔係買7plus好過買部8plus ? 未用過iphone 近期張約又就到期 想整返部iphone玩下

如果64GB夠用嘅話就一定係8Plus
7 Plus 128同8 Plus 64價錢好接近

快過11.2好多
明明舊電咁大，但只係好過6仔少少少少

淨係3d touch都贏你啦

以我本身理解apple既機 好似唔會an咁用耐左 rom會越黎越少要自己手動清之類 ??
本身用緊zf3 deluxe 64gb 用剩好多...但見前面講 256會比較快 雖然用落分別不大
真心想知點選擇好...

IPhone會識得自動幫你清rom
呢樣唔洗擔心

256的確係快64少少
不過一般用唔覺
同埋8+ 256個價已經直逼X

iOS 冇位會自動清cache
而家要手動好似淨係del app先清到

正正因為咁 我諗左好耐..同埋諗緊邊個台出埋機會抵玩..先煩

我都唔明究竟係連登問題定部機問題

不過有時reset network setting 後又會冇去得咁快

我連apple music試用三個月都冇開

KKBOX $3.9/2 months using

部機一買返黎已經係11.2.1 唯有硬食
11.2.1 assistive touch 有bug 先升11.2.2

電子野從都係有新買新
正如你出android都唔會考慮上年既旗艦機
係apple先會咁摟屌咁係storage上玩野令用家考慮出舊機幫佢清貨

大家用緊邊隻無綫耳機？想買隻平平地

本身有玩開換線耳機就買條mmcx藍芽線

AirPods

最平用w1 chip應該係出面蟹貨 beatsx

最狗就係 又出8又出X...

有蟹貨咩

當時果斷狗衝 8 仔

770入到手

好似話唔好聲

有冇邊度有得試

beatsX唔知 dma果堆應該有掛,w800bt就知亦軒有

笑死 解密咪當幫magic pro賣廣告

解密真係好撚幼稚

事但喇
Block 左佢咪算

咁平？

舊會員rejoin

有11.2.5未

backup 定啦

唔知做乜今日有message嚟唔識震機

有11.2.5 down

咁細

Apple有呀

可以問佢拎嚟試？

我果陣買都有得試
試完出去買

主力ios android 唔知換乜好 g5/6差唔多

7plus128 同8plus64 老虎都買8 性能好啲
第日掟出街都值錢啲

屌
星期6 先放假

真係屌佢 iphone7 無64 焗出128 利申 6s64gb

諗緊7點前可以點趕到去

應該得嘅，但去到可能得返兩三個字

有冇人用電腦下載ipsw會hang機？

用緊window 8.1

11.2.5 build number = beta6 build number?

用緊b6, 係咪del beta profile就等於正式版

但又有好多人屌8仔得64冇128

= beta 7

Beta 6 5059a
Beta 7 先係 60

你要升埋先得

剩返要諗買幾多gb

卡撚左係道

想問我語言係用開英文
Google map有冇得set番中文

用iCloud嘅話可以考慮64
唔用嘅話就一定128

有無巴打用緊ios11.2.5係咪依然食電

返到屋企仲有30%左右電

8Plus

應該會買8plus

8／8得64同256

8+ 256個價拍得住X 64
對我黎講已經唔係新手想「玩下」iPhone嘅正常價錢

焗人買256咁

個價真係好癲

7 仔升左11.2.5，分別唔大，
但WhatsApp 入group chat 好似重lag 左

push

8.1唔係有得免費升win10? 做咩唔升
8.1咖哩味屎 10係屎咪咖哩

佢就係唔比你放假去

勁

如果淨係想玩下iOS, iPod Touch仲係一個好好既選擇

當年我都係iPod Touch入坑

但係而家A8 1GB ram好伏 iPT6粒A8仲要降頻降到好似A7咁

我係直情想換電話

我Carousell 咋 個價平均都叫得高過肥花嘅

都係既 iPod Touch都應該被時代淘汰

你用電話個習慣係點？
真係好多嘢儲嘅話就貴都要買256

屌whatsapp幾撚時肯fix
啲字同emoji疊鳩埋一齊
做designer好撚難忍

嘩好難頂 未見過咁

好

我成日見到，even唔係emoji係字, D行距都係太近，會痴埋一舊

去app store 1星留comment

係咪較左大字型？
我老豆老母果部set左巨字都係咁

我用standard

我用standard 都係咁
之前都好地地 一update 就係咁

whatsapp好多啲奇怪嘢
班友淨係會加啲濕鳩功能,唔會fix
fb app又係

有名你叫馬克 suckerburg

仲有打某啲中文字+emoji會食message嘅bug都未fix
類似情況喺telegram都有發生,應該係iOS嘅問題
但我仲未chok到個bug,唔係就錄低佢report

啱啱見到原來我set細字都有bug

唔關事 呢啲真係撞手神
當年我轉6plus
頭14日重可以機換機果震
我到第15日 壞左個震機
係真係比apple吹漲
班藍精靈重叫我放低二星期比作搞

無花無崩 胃信就1810
Wifi 128
肥花就2300左右

呢度多唔多人有apple tv 4K?

本來買 而家唔買住

點先可以玩到部機咁

無知一問
apple music想改歌名係咪只可以係itunes搞? 冇其他方法做到?

依家先年頭

唔夠容量 會自己手動backup落電腦

依家出淨機 最抵係唔係CSL ? 我見佢賣7688 8+256GB

No 3最抵
294 無限 預繳 3888
8 64gb 256gb既話好似多一千

.......

香港真係好少app用
但真係好好用

256GB 8plus喎 294無限？0機價？

香港幾時先有人地美國有嘅功能

HomePod同理

黑色撚表示貴廿蚊ok

唔買原裝線

我會揀verbatim

100蚊兩條平過買原裝好多
仲有短線出街用都好正

呢個長短一齊買喎

經開呢頭咪去睇下

就算apple開放中國市場 Apple tv對香港都冇咩作用 香港真係好撚慘

V字頭呢個牌子 我真係建議你地小心
千其唔好用快叉牛同呢條線一路叉一路講電話
由其裸機果啲 會漏電
我6plus無用套 電到我隻耳仔流血
就係果次聽電話

邊度買？

如果真係仲點買得落平價LCD IphoneX
又單鏡又3D Touch都冇

30頁

開埋 d 濕鳩時間

可能LCD版iPhone X就係SE2
延續冇3D touch嘅傳統

成6.1吋喎,應該同而家plus差唔多size啦
點睇都唔似代替SE喎

真係冇人答到apple music以外嘅歌會唔會delete?

8plus幾時變左2gb ram

Apple應該放棄左細機架喇

可能淨係你個別有事？

聽日放假去睇睇

iPhone x 依家用緊11.2
升唔升好

冇正常既LCD X就用8+過世

11.2.5 b2 應否留守

留！

我覺得係正常咁，只係想make sure
我記得佢冇del嗰次個同步位有tick到
唔知是咪bug咗先咁

我記得唔會
不過如果相同名 佢會replace 左
變相聽唔到

唔升
11.2.2已經倒水

11.2個陣仲好正

怕唔怕security問題？唔怕咪留

幅圖2017都錯喎
點信佢呀

iphone 7 有冇battery case 推介?

除左mophie juice pack

梗係買番apple 個smart battery case

升左11.2.2已經後悔

Magic pro 嘅180cm 幾錢？

iPhone 係咪無得set 響幾多下飛線
而家係一係飛一係唔飛

你好似可以搵返你個台
打啲 **21#xxxxxx 個啲

冇睇到

但如果真係就真係唔洗換
一直都想要大Moon細機身

8plus 3gb ram喎

幅圖好心老作都做下資料蒐集啦

是咪留守好啲

留吖

我覺得b6 ok wor

重剩28% 電

係SE 倒左啲，但我用黎share WiFi

好多垃圾網係咁吹奏嗰個分析師
但佢好似成日放流料

Apple outlined some other features coming to iOS 11.3:

- Apple Music will soon be the home for music videos. Users can stream all the music videos they want without being interrupted by ads. They can also watch the hottest new videos, the classics or ones from their favorite artists back-to-back in new music video playlists.

- Apple News now makes it easier to stay up-to-date on the most important videos of the day with a new Video group in For You, and improved Top Stories.

- HomeKit software authentication provides a great new way for developers to add HomeKit support to existing accessories while protecting privacy and security.

- Support for Advanced Mobile Location (AML) to automatically send a user’s current location when making a call to emergency services in countries where AML is supported.

iOS 11.3 introduces new Animoji on the iPhone X, including a lion, bear, dragon, and skull. There will now be 16 characters to choose from in total, including existing ones like a pig, fox, chicken, pile of poo, and robot.

iOS 11.3 will also feature ARKit 1.5. Apple says its updated augmented reality platform will be able to recognize and place virtual objects on vertical surfaces like walls and doors, such as posters, signs, and artwork, and can more accurately map irregularly shaped surfaces like circular tables.

In addition, the view of the real world through the camera now has 50 percent greater resolution and supports auto-focus for a sharper perspective.

The first beta will be seeded to developers later today, followed by a public beta soon, ahead of an official release this spring.

The software update will introduce Business Chat, a new way for users to communicate directly with businesses within the Messages app. This feature will launch in beta following the public release of iOS 11.3 this spring, with support from select businesses, including Discover, Hilton, Lowe's, and Wells Fargo.
With Business Chat, it's easy to have a conversation with a service representative, schedule an appointment or make purchases using Apple Pay in the Messages app. Business Chat doesn’t share the user’s contact information with businesses and gives users the ability to stop chatting at any time.
In the Health app on iOS 11.3, users will be able to view health records, including available medical data from multiple providers like John Hopkins and Cedars-Sinai. The data is encrypted and protected with a passcode.

藍 紫 粉

龍頭

但係我睇咗實物 都係黑色心動d

無膠用

冇錯，今晚有 11.3 beta

但電池 同全速制今個version 未有

啱啱update 上beta 7 就已經話有11.3 beta
早知一次過update

分乜鬼析懶係高檔丫
消息人士都不如

我連黑都未見過

嘩11.2.5 連新機都覺得快左唔少

Genius bar 好撚難約

都係睇下倒唔倒水先升
而家11.2.1幾核

仲諗住有得試下個全速
又要等下個beta

不過如果係新機 個全速有咩用

8仔升唔升11.2.5好
而家11.1

電如何

升啦

iPhone 6 - iPhone 7 only

仲唔Download and Install

買左部8plus 256了 上埋台 6000蚊 抵到爛

不過要熟習下 啱先裝野果陣狂禁部機左下角 禁極冇反應先醒起轉左機

想用部7 Plus Trade-In

download緊

第一次用iPhone既話係唔慣，玩設定都有排你玩，玩到天光都差唔多

咁平咩台？

x2 好慢，好多人Download緊

csl

各位一陣見

呢樣真。。。舞左我3 鐘 先整返少少平時用開既app 未係好慣 但朋友建議我玩下無線叉電 叫我買返舊momax

同埋想問有冇得set個keyboard 上面係數目字&符號
下面係速成&英文字

裝kaiboard

仲有咩app介紹？ 訓醒裝

冇乜特別推介

良心天氣app

ipx升完beta1，向上拉去轉app果一頁而家易左好多，就咁向上拉再停一停就得，唔使以前咁hold咁耐/打斜拉

部x唔敢上住

PB未有?

我未有
應該要等下

wa diu咩料

冇郁過，驚你地唔記得邊啲係開

對於白盒機有感言
早排部6S臨過AC+之前換左部新既返黎 一個月前左右
咁因為都換左X 所以部6S一路都係擺係到間中玩下
拎黎放GAME既分身每日LOGIN拎石
早幾日玩隻GAME開EVENT 拎部6S黎狂推分
推到幾十萬人入面既頭幾十 點知今日無啦啦個MON無反應
嚇到標屎即刻出門口拎去整 換左幾隻MON都無反應
之後先CHECK到係燒左底板顥示既IC...
好彩最後整得返 但部6S真係過幾日拎去放左去算
我都唔知究竟係我用得太過頻密定真係白盒機問題 睇返記錄我係應該12月8號換返黎既
如果有巴打換左白盒機既自己小心

Reddit 話11.3 db1 remove 左CPU throttling

冇90日保養

升咗，今晚報告

有冇11.3 beta download link
唔想OTA

Delete左beta profile, reboot左但仲有個feedback app點搞走佢？

用緊 beta?

咩機？

11.3 Raise to wake 反應終於快返

短期報告:

同11.2.5 一樣順
入multitasking 就快咗少少
試咗啲大路app 都work
- telegram
- instagram
- Facebook
- LIHKG
- WhatsApp
- Skype ( apple 話呢個可能crash,但我冇事)
AirPods 冇問題
watch 冇問題

11.2.5 我成日無端端lag一下

依隻好正 天文台果隻柒到仆街

11.3 個app store 有冇好用d 一直覺得ios 11 個app store 成日load 唔到更新要手動refresh

上reddit 睇左陣11.3 好多改左都幾多野

Update tab 依家有 new version number 同 size

係，因為咁我先裝

利申：極鍾意新鮮感

X，but自己搵到喇

我睇到都好想裝, 好多位有改動

animation smooth左
好似係

巴打簽左幾錢一個月同幾耐

8Plus台機係抵玩，有d台好似同時買兩部淨機再減多$1000

24個月 $316 無限

係 有台叫我買兩部 傻的嗎

預繳幾多？

用落都順咗咁

解密啦快啲

預繳1180 機價 6000 data 無限 其實我張約就咁316 部機 就個朋友幫我出 佢本身 6gb 四百幾 依家幫我出部機 佢就由4百幾 減返做316

我SMT都係咁上下 部機仲有得分期

做cd-rom做到咁下賤真係第一次見
Log個in有幾難

快啲解密啦仆街

[url]
[/url]

呢部吸塵機唔知掂唔掂

錯POST SOR

11.3 d動畫好似滑咗

係，特別係X 嘅 multitasking

成日做唔到

EveryThingApplePro發現啲Features & Changes真係世界級，好正
利申：上左11.3 Db1真係覺得CPU正常好多，因為啲電倒水咁

WoW

屌死佢，上到11.3電池Widget bug仲未fix，係咪特登

11.3 連AIRPODS
control center 無左藍色LOGO 好ON 9 WO

係每部定兩部夾埋減1000

係，EveryThingApplePro都有講，以為AirPods有問題

其實以前直接control center 拉上黎有得揀output 幾撚好，
而家又撳多幾下，
對於有啲人用AirPods 連幾部devices 既人黎講好唔方便
而家仲要無左個LOGO 有無連到都唔知

屌佢老味

求救 有無人試過叉唔到電 線係無問題 但叉一陣就話唔support

黑色AirPods

買skin貼上去？

iOS 11好多野都化簡為繁，Wi-Fi藍牙Turn off果啲唔講，以前Podcast有章節可以顯示到你播到邊，依家要睇時間掃番落去簡 最失敗就係Podcast個interface設計，成日要碌嚟碌去，㩒出㩒入

佢應該拎去Colorwave比人噴色

巴打整左幾錢

如果你用舊機，真係快返
好多人report 11.3 用咗唔同嘅throttle

以前
你電ok 1400mhz
電唔ok 就或一 600mhz

11.3 好似會睇埋你當刻嘅電量
有 1400/1100/900/700/600 咁慢慢落

colorware 一對黑airpods
=正價買兩對白